港共 : 呼籲用戶留意Zoom個人資料保安情況

私隱專員公署籲用戶留意Zoom個人資料保安情況
01.04.2020 22:22
私隱專員公署指，留意到有報道指網上會議程式「Zoom」轉移用戶資料，呼籲用戶關注個人資料保安情況。公署指，Zoom被指曾將使用iOS手機應用程式用戶的資料，轉移至Facebook後，表示已經更新應用程式，取消資料轉移功能。私隱專員建議，使用者如決定繼續使用程式，應將手機應用程式更新到最新版本，以專為Zoom建立的帳戶登入，為會議設置密碼，及留意帳戶任何異常活動。

推
想要抗爭型立法會議員？投票啦！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力